！突發！銅鑼灣有大量口罩出售

銅鑼灣呢間藥房有口罩賣
但係你咪咁天真啦
唔撚係賣俾你呢班港燦架

藥房撚真係痴撚線
咁多貨但堅持唔賣俾香港人
呢d老闆遲早有報應

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

大執新成員

應該搶出嚟派街坊啦

哇 賺咁多 實可以賺到一大裝修費 整靚個門面
分分鐘幫自己屋企大裝都得

寫埋出黎咁撚on9

返大陸開啦屌佢老母

全店死全家

無FC

已售 寄武漢

可能係3M中國人

可能係3M中國

我親身行入舖頭
攞起左一盒
佢話唔賣
跟手有個大6女人行入黎買
我問老闆點解佢買得我唔買得
老闆話係佢留起左
跟住我就影相開post
算唔算FC左

呢啲真係要裝修

聽日唔好幫佢裝修

真係唔好🙏🏻🙏🏻

準備翻新店面？

而家普通口罩幾錢盒

屌。。。無曬自由行。。。。佢等收啦

呢間野之前好似執過一排 最近先開翻

push

無謂裝修嗰陣掂到佢啲嘢 搞到自己都中埋招

旺區D藥房大部入都係垃圾黎
香港起碼有8成藥房都係垃圾黎

行入少少有另一間
正常3層個d $998一盒50個
不過嬲得制冇影到相

$988有人買
最廢果隻BFE 三層？
剩返兩盒

你老母 仆街嚟

Blacklist

岩岩去左銅鑼灣 $88 10個口罩 仲要係拆裝有咩成份唔知 3M就$680 10個 人血饅頭

啲藥房真係要搵人裝飾下先得

呢啲仆街一定係極高炒價賣上支那啦，真係咁好心幫同胞咩

裝修啦屌佢老母

申請裝修

係，最普通個隻BFE三層
佢仲有賣好薄個d好似得一層都要$268一盒

Z

全店死清光

而家仲寄到去武漢咩

唔該手足

銅鑼灣 藥城 發國難財
N95 $1200
隔離 $598

呢間嘢俾政府列過入黑名單

神獸好忙

仆街

正常n95應該幾多蚊

又恰基層

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

佢早排唔係執咗架咩 有無人知點解又有錢開返

銅鑼灣邊到仲有

痴線
香港人都無得買

中聯辦掃貨、順便貪番筆

東角近sogo有間 希慎近利舞台都有

藥房都唔知堅唔堅

呢隻唔係冇用咩 醫用嗰隻先啱

裝修

屌啊

炒口罩 賣假口罩 可以入呢度填表

填表單

睇結果

良心藥房名單

填表單

睇結果

免費幫佢裝修

賺錢黎第日裝修架 咪搞人啦

認住d藥房 萬一無口罩而中招一定要去佢地藥房買退燒藥

屌佢老母 去支那開舖啦

屌佢老母，祝開鋪被支那感染死全家

價高者得

元素師出場，呢啲仆街藥房，消失咗要拍手

食人血發國難財…睇住仆街啊

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

依間啲藥都貴過同區

呢班仆街藥房咪撚幫襯啦

食人血饅頭，咁撚多口罩賣

將用完嘅口罩吐口水拋佢門口送給佢哋啦

垃圾

註冊藥房係咪一定要SHOW "R"字 LOGO ?

係咪全部都係工業用個隻?唔防肺炎既喎

千其唔好fing 煙頭過去搞到著火呀

呢啲所謂藥房就算啦 人地target customer都唔係香港人

*你你傻的嗎
我有我唔買關你撚事
我自己用關你撚事
你係咪痴撚咗線

呢間賣既全撚部都係3m 8210 完全唔洗有感覺
8210防唔到wars 賣多d返大陸又好 比on9又好
都唔需要嬲

我想買畀邊個就買畀邊個啦 人係有自由㗎嘛*你 其實我喺美國住. 898

cls998真係光明正大打劫咁

個老細本身都可能係大陸人

咁你咪唔好買囉 香港樓咁貴你咪唔好買囉 返大陸買囉

呢隻防塵用冇用

推

垃圾當寶

唔賣俾香港人我都明我黎貨百幾蚊，加多十幾二十蚊賣都俾本地人屌老母，索性本地人入親黎都話無貨

廢話連篇咁你咪唔好買囉 有人攞支槍指住你個頭叫你買？

燒

淋水 濕左就無用

咁又點呀 人哋開舖唔買畀你哋吹得佢著 佢有犯法？ 影個盒入個盒都唔知有冇

人哋係賺錢唔係做善事

中環 lkf 外科10蚊 n95 工業 80蚊 外拜科口罩仲要係散裝 無牌子

人哋得罪你咩？

呢d閪藥房多數大陸佬開

屌乸星

嘩係啦 唔好買啦

問題：
仲寄到去武漢？

係呀香港人冇錢開

時代 250蚊一盒越南製外科口罩 賣晒

時富 聽到980蚊十個 P95

間嘢你開ga? 賣左幾日都賣唔曬 你當香港人傻？

搶+裝修
國難當前再冇道德可言

關你咩事呢人哋唔買 可能見你樣衰唔買畀你

屌你老母，香港人都唔幫

妄想症 入青山啦 乜嘢證據都冇

點解要幫 爭你？ 痴線

古時係咪有俠盜劫富濟貧?即係打劫有錢佬派錢比窮苦百姓。

星星係咩意思？

F你老母C咩有圖有字都FC洗唔洗打開你老母個閪檢查吓有冇生錯你呀

唔可以犯法㗎嘛 .... 你係咪有病 叫人犯法

粗口

冇用嘅口罩都座地起價

下次入貨都醒少少啦 柒撚蒙蒙咁 打包返上去賣啦 我都支持愛國

老細出現話自己住美國

做乜呢？

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

998

真係屌你都廢撚事

運費太貴 冇方法

果盒$160, 但而家賣$1200

ok，純粹第一個反應都係覺得點解要咁寫字上個盒

支持火魔出動裝修

Push

我話我開鋪呀貴一貴黎貨，又人情又求又盛先黎得一箱炒價貨，加少少錢賣，都俾人問候，索性本地人入黎都話無貨，半日就賣晒

呢排的香港人我都幫唔落口靚貨靚價，你仲要選呢樣選個樣.....平就驚假，貴就屌

賣港賊

香港人只會屌人 諗嘢非常負面 我返呢兩年就頂唔順返去

申請？

所以藍藥房無生意係抵撚死 預左笠

醫用係防埋liquid 指做手術時 噴晒血咁個種

天氣乾燥，小心防火

如果你尊重人 就唔會講呢啲嘢

咩事我係香港人 你就返支拿

咁撚賤

如果香港仲有良心業主嘅話
可唔可以應承我

藥房口罩價比市價高幾多%
就加租就加幾多%

等仆街

支持南亞幫去搶

間鋪好毒
有冇高溫殺菌？

千萬唔好C鳥佢D貨呀

知唔知點解有無盒既口罩賣

係，俾人裝修唔好問點解

港奸

講真呢堆口罩一定係吵價吵到癲
香港人咁貪心黎講有得賺梗係賺飽佢

我唔係個老闆 隨便裝修 但係問題係會犯法 ！ 大家要買未來著想唔可以有案底 ！！

冇案底移民 方便啲

武漢應該貴你十倍幾倍買

收皮啦 反送中個期賴示威者搞到冇大陸客冇人租

入去和你咳

你班香港餓狗，雖然係急，但係都唔好去搶佢地藥房呀！

On9

呢啲舖頭比人火魔真係唔好問點解

又啱喎

仲聽日？

搵香港著數，食人血饅頭嘅吸血鬼

屌佢全家

尋晚sogo後面幾間藥房都大把口罩賣
但個價

情願唔戴都要抵制呢D黑店

天氣咁乾燥 睇住着火

關你撚事咩
躝啦屌你老母

間店自爆點算

-O-O

( Show Blocked User - cc182318 )

上水都有大量3m n95出售，100蚊兩隻！
令外仲有嗰啲懷疑係二手口罩出售，水貨店打開門，初初我見到係有做媒，走出嚟同路人講有口罩買，然後就好多人去排隊，我眼見白色小小蒙嘅包裝無盒，乜乜一次性，睇到都走！

消毒...

Ed賣港賊應該拖岀黎打

依D係咪可以裝修

傻的嗎？唔防菌的!!

都賣咁貴

我飲水手震tim

呢隻都係唔防菌的……

窮人條命好賤

Noted that!

不要裝修它，不要，真的不要

3m口罩
好想要呀

地址？
準備定裝備

9成9炒價

咁貴
我都係將我個外科口罩用完再高溫熨完再用算

嘩屌 咁三次元一盒咪3千

見到啲透明包裝十個八個口罩入埋一齊硬係覺得係執返黎

其實寫住免稅藥妝都知目標顧客係支那人

ok

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

聽日幫佢用高溫消毒

職員?

On9 香港得8宗，武漢成幾千上萬宗，唔通仲要需要過人地咩，想擴散快d就出聲啦

日本果邊好多大公司已經直接捐俾武漢當地，連登仔要唔要屌埋一份？

以後唔撚洗做生意了

想問好耐 呢d仆街冇手足會想去幫佢翻新下咩？
都唔撚係香港人來既屌你老母
我奶左野一定會去配藥

新裝修完一個月都未夠

連港共都屌柒佢就知係仆街至極

支那豬發現

大家都有奶野吐口水既自由

人係有裝修既自由....*你

咪亂講嘢 你真係大陸仔 應該老豆老母偷渡嗰啲

新界原居民 完.

唔係老闆就冇問題 可以消毒了

武漢幾多宗關人撚事

好撚把炮呀
死撚咗去美國仲掛住新界原居民個朵，笑撚死人咩，你喺美國人眼中咪又係偷渡蝗蟲

關你咩事 點解你要咁樣諗 你咁樣諗你覺得你好正常？ 我無啦啦畀人話支那人先咁樣講 你係咪有咩問題,

你咁樣諗真°負面<畀人攻擊正常都要解釋返 你話我把炮我唔係宣揚啲咩 人哋唔問我我唔會講

可能老細新香港人黎